畫畫=乞食？

自細就學畫畫 好後悔冇學琴